\documentclass[unicode,14pt, CJK,t
\directlua {
    if os.getenv"HANDOUT" then
    tex.print",handout"
    end
}
]{beamer}
\usepackage[no-math]{luatexja-fontspec}
\usepackage{fontawesome}
\usefonttheme[onlymath]{serif}
\usepackage{luacode}
\input{../../temp/beamertemp}
\usepackage{ulem}
\setsansfont[Script=Default,Kerning=On,BoldFont=GenShinGothic-Bold,ItalicFont=NotoSansDisplay-LightItalic]{GenShinGothic-Light}
\setmainjfont[%
Script=Default,%
Kerning=On,%
CharacterWidth=AlternateProportional,%
BoldFont=GenShinGothic-P-Bold,%
YokoFeatures={JFM=prop}]{GenShinGothic-P-Light}
\setmonofont[Kerning=Reset]{Inconsolata}
\usepackage{amsmath,amssymb,stmaryrd}
\usepackage{tikz,pgfplots}
\usepackage[most]{tcolorbox}
\newtcolorbox{newbie}{
    enhanced,
    boxrule=0pt,
    right skip=0pt,
    left skip=0pt,
    boxsep=0pt,
    right=.3em,
    left=.3em,
    sharp corners,
    colback=black!20,
}
\usetikzlibrary{shapes,snakes,arrows.meta,positioning,calc,fit}
\tikzset{
    multiline/.style = {text badly ragged, text badly centered},
    lang/.style = {ellipse, draw},
    boldarrow/.style = {draw=black,solid,fill=black,line width=.6pt},
}

\input{../../temp/mylisting}
\usepackage{framed}
\newcommand{\systemfj}{System F\textsubscript{J}}
\newcommand{\mathalert}[1]{\textcolor{red}{#1}}
\lstset{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    language={[Objective]caml},
    escapechar=!,
    numbers=none,
    backgroundcolor=,
    columns=fixed,
    float=tbpm,
    moredelim={[is][\color{red}\uwave]{<@}{@>}},
}

\date{May 22, 2018}

\title{直球タイトル 遊戯王wikiカメラ}
\institute{組み込みプログラム開発}
\author{201820631 河原 悟}

\def\yugioh{\textbf{遊☆戯☆王}}

\def\userColor#1{\textcolor{green}{#1}}
\def\appColor#1{\textcolor{red}{#1}}

\begin{document}
\maketitle

\section{概要}
\begin{frame}[c]
    \frametitlesec

    \begin{center}
        {\huge \structure{\yugioh{}}カード}を

        {\huge \alert{パシャッ}}と{\huge 撮ると}

        {\huge \structure{\yugioh{}} wiki}に{\huge 飛ぶ}

        {\Large アプリケーション}
    \end{center}

    \vskip-.6\zh

    \begin{minipage}{.3\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/fantasy_succubus.png}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}{.3\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/cardgame_deck_hiku.png}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}{.3\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/fantasy_dragon.png}
    \end{minipage}
\end{frame}

\section{背景}
\begin{frame}[c]
    \frametitlesec

    \begin{itemize}[<+->]
        \item 遊戯王Wikiは便利だが今は文字を打ちたくない!!
        \item \alert{\textit{ディープラーニングでなんとかして!!!!}}
    \end{itemize}
\end{frame}

\switchfooter
\begin{frame}[c]
    \Huge 
    \centering
    デモ
\end{frame}
\switchfooter

\section{使い方と実装}
\begin{frame}
    \frametitlesec

    \begin{enumerate}[<+->]
        \item パシャッと撮る (\userColor{ユーザー})

            Intentでデフォルトカメラを呼ぶ
        \item 画像をcrop (\userColor{ユーザー})

            \begin{itemize}[<all>]
                \item カード名だけに着目したいので
                \item SimpleCropView\footnote{\url{https://github.com/igreenwood/SimpleCropView}}を使用
            \end{itemize}
        \item cropした画像を2値化 (\appColor{アプリ内部})

            認識率を上げるため
        \item OCRでカード名を取る (\appColor{アプリ内部})

            tess-two\footnote{\url{https://github.com/rmtheis/tess-two}}を使用
        \item \yugioh wikiをブラウザで開く (\appColor{アプリ内部})

            Chrome Custom Tabs intentを使用
    \end{enumerate}
\end{frame}

\section{まとめ･課題}
\begin{frame}
    \frametitlesec
    \begin{itemize}
        \item[\structure{\rule{1\zw}{1\zw}}] まとめ
            \begin{itemize}
                \item OCRを用いたアプリの実装
            \end{itemize}

        \item[\structure{\rule{1\zw}{1\zw}}] 課題
            \begin{itemize}
                \item UIの洗練
                \item OCRで得られた文字列の処理

                    \begin{itemize}
                        \item 文字の大小 (例: `ア' $\rightarrow$ `ァ' や逆になってしまう)
                        \item スペース and/or 英字と日本語の混合

                            \only<1>{クリティカルな例: ``E･HERO ネオス''}
                            \only<2->{クリティカルな例: ``$\underbrace{\mathsf{E･HERO}}_{\alert{英字}}\overbrace{\ }^{\alert{スペース}}$ネオス''}
                    \end{itemize}
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}
\end{document}
